@inproceedings{Aufrant-Wisniewski-Yvon:TALN:2016,
    author = "Aufrant,Lauriane and Wisniewski,Guillaume and Yvon,Fran\c{c}ois",
    title = "Ne nous arr\^{e}tons pas en si bon chemin : am\'{e}liorations de l'apprentissage global d'analyseurs en d\'{e}pendances par transition",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 2 : TALN (Articles longs)",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "248-261",
    note = "Don't Stop Me Now ! Improved Update Strategies for Global Training of Transition-Based",
    abstract = "Dans cet article, nous proposons trois am\'{e}liorations simples pour l'apprentissage global d'analyseurs en d\'{e}pendances par transition de type A RC E AGER : un oracle non d\'{e}terministe, la reprise sur le m\^{e}me exemple apr\`{e}s une mise \`{a} jour et l'entra\^{\i}nement en configurations sous-optimales. Leur combinaison apporte un gain moyen de 0,2 UAS sur le corpus SPMRL. Nous introduisons \'{e}galement un cadre g\'{e}n\'{e}ral permettant la comparaison syst\'{e}matique de ces strat\'{e}gies et de la plupart des variantes connues. Nous montrons que la litt\'{e}rature n'a \'{e}tudi\'{e} que quelques strat\'{e}gies parmi les nombreuses variations possibles, n\'{e}gligeant ainsi plusieurs pistes d'am\'{e}liorations potentielles.",
    keywords = "Analyse en d\'{e}pendances, Analyse par transition, Oracle.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/30.pdf"
}
